為咗防止老公北上叫雞，唔應該俾佢打疫苗

笑恥話打疫苗之後，將來可以去旅行 (其實打完科興都係去得支那)，所以唔想你個男人北上叫雞，就唔應該打疫苗